instagram 是咪出左問題

?

應該係

係

Yes

我想上嚟睇睇

係啦屌 係咁撈唔到...

一個月一次，上個月又係

以為廢上網

係 上唔到

上到了

屌你老母。。

又上唔到 屌

Me too

整好未

未整好

以為係我自已問題

辣殺facebook

好撚廢。

好返了

屌又壞返

又發生咩事